中醫朋友想幫幫係荃灣被斬手腳既巴打

有中醫朋友想義診幫幫個位巴打，睇下可唔可以醫番好佢，但唔知點聯絡到，有識佢既巴絲請pm,謝謝！

狗?

阿蛇返工咁得閒上連登？

義你老母 擔心下你自己下半世點過先仲好

你俾你資料我地先可以pm到你
你電話號碼幾多嘅

號*

如果係狗點會搵唔到，有晒資料。你咪私下同樓主問清楚先

81028332

狗 我屌你老母

推

狗 咪推

我係佢朋友啊，218 5個0 樓主可以聯絡佢